希望大家可以入嚟睇睇

唔知大家呢兩日係咪覺得好熱？大家又知唔知點解會咁？
其實而家全球暖化真係好嚴重，好多溫室氣體，都會喺大家平日嘅日常生活中排岀，例如冷氣機、汽車之類，形成溫室效應，令地球越嚟越熱。
除此之外，唔同嘅污染都不斷破壞緊地球。就例如近排連登經常討論嘅飲管議題、中國嘅工廠碳排放、水污染，都不斷破壞地球，危害我哋嘅下一代。
講呢啲嘅原因，其實都係想大家好好保護環境，唔好為咗自己嘅唔方便而反對環保，就好似無得用飲管而反對環保咁樣。咁樣做，同廢老藍絲因爲佔中阻住佢哋返工而反對佔中有咩分別？
無得用飲管係小事，破壞環境影響可持續性係大事，希望大家可以由小事開始做起，一齊保護環境，令我地嘅子孫都可以繼續喺地球上安居樂業。

大家覺得我有邊度講得唔好可以話俾我知